**Почтовый клиент со встроенным сквозным шифрованием**.

Доступно подключение и работа через SMTP и POP3 gmail, yandex, mail и других почтовых сервисов. Представлена полная рабочая версия.

Сквозное шифрование предполагает общение между собеседниками исключительно через данный клиент, т.к. расшифровать их может только он. При этом серверная часть ПО и почтовые сервисы не получают доступа к ключу шифрования, т.е. не способны расшифровать содержимое письма (включая файлы). Таким образом, к данным имеют доступ только собеседники без третьих лиц.